呼喚民陣 公民抗命

完全明白民陣既定位
都明白而家不反既批出率係零

但係勇武既流失量已經愈黎愈大
美國個邊都放風 指過分暴力有壞影響
簡單啲講 其實香港唔繼續弱勢 美國係唔會幫（屌）

係到希望民陣可以用你地既號召力
以公民抗命既模式再次聚召我地既訴求
（無可否認 有團體承包一次活動 凝聚到更多人）
可以係一次靜坐 或者任何模式
比世界再次知道香港而家既情況
所謂暴力係政府令我地知道和平遊行係無用
所謂暴力係政府既不公！係政府堅持用火水救火！

更可況港共已援緊急法
證明香港愈黎愈受高壓統治 法治同人權無存
以政治團體發起公民抗命 係出師有名

係時候比和理非光明正大入場

推